2019日本最可愛女子高生10強

1. のん 高一 / 168cm / 北海道・東北代表

2. みゆう 高二 / 163cm / 關東代表

3. カレン 高二 / 161cm / 關東代表

4. おとのん 高二 / 158cm / 中部代表

5. ヒナ 高二 / 153cm / 關西代表

6. かのん 高二 / 161cm / 關西代表

7. ともか 高三 / 161cm / 中國・四國代表

8. ユナ 高三 / 159cm / 九州・沖繩代表

9. あーーゆ 高二 / 156cm / 九州・沖繩代表

10. ゆうゆう 高一 / 156cm / 「最可愛女高一生」冠軍

357

呢三件咩料

唔知有冇一半仲係處？

嘩

8

一半？ 一個？

9個件睇張圖幾qq
一入去屌你有d影到黑妹咁
唔打到白晒真係嚇親人咩

支那人

2夢乃

對眼好撚怪
一係P圖P過火
一係整客整過龍

235710

karen咩料

我全都要

關撚左個美顏先好講野啦

1

1同9 我要 其他送比手足

Sonia Ng仲可愛啦

1 , 6 , 8 , 9

1屌打晒

咁都叫可爰?

148

收撚皮啦屌你老母臭西

日本個中國呀 唔係支那呀